連登人支唔支持三隧分流

坦白講，依家立法會唔夠票過三隧分流，民建聯已經成為最大反對黨，值得宣揚開去

香港渣車嘅人得八十萬...成個立法會，無論泛民建制都為左80萬人利益而忽略更大既公眾利益......

政府仲要承諾用啲錢黎plan congestion pricing等等 ，呢啲政策都可以令渣私家車成本增加而減少渣車，搭巴士既人就可以享受一條無咁塞車嘅路......

雖然廣大市民係既得利益者，但係都因為未必直接感受到得益而唔會大聲叫支持，相反揸車嘅人就好明顯知道政策對佢哋嘅損害，反對都大聲啲⋯⋯

所以做下民調先

支持三隧分流
反對

大家支持反對討論下

政府推嘅一定反對

建制反對既話你會唔會支持

西隧係中國資本 如果屬實...

嫌個方案加得少添啊

議員投票為自己

全部揸車車

俊和？係咩

up 乜

紅隧塞到pk，加價都好合理姐